大家幾耐無剪髮

會唔會等疫情完左先去剪

四個月

四個月了行申巴

一樣係四個月